一人一個伏到仆街嘅槍手

我先：@examination.pro

中文寫800字我唔係唔識吹
但唔撚想慢慢淪份文本所以先請槍幫幫手
dklm收我成$1100
我send晒source比佢佢一隻字都冇睇過
求9其吹篇我都寫得出嘅level嘅嘢出黎
咁嘅質素係pass都pass唔到
完全貨不對板 叫佢退番部分錢又唔肯
但當初係度同我講信任
係我都唔知佢會唔會走我數嘅情況下
話我一定要比齊全數先肯開工
谷9氣

佢原本仲開價$1400

抵死

自己assignment自己做啦

中文咩功課 我接

你唔想睇文本所以搵槍手，你估佢地幫你做又會睇你啲source咩？

以為葉繼歡果啲槍手

pure academic
伏到喊
幾千蚊買份垃圾
自己做好過

我半價幫樓主做
認真

山狗

Getyourhomeworkdone

條路自己揀

Nicolas Pépé
8000萬俾佢水咗

槍手
但呢排踢得好喎

係咁啦，你傻姐

香港搵到既都係, 大部份都幫襯過

點伏？

重金買人哋把熱槍就係望佢場場有彈
而家都等唔切 自己練槍 7號同32號
唔洗錢都開到火
列斯拉芬又好似得2000萬
我糖李7 食一季夾棍 5000萬
比比而家先有表現其實遲咗啲